曾國衛：區議員宣誓條例通過後，去年立法會選舉被裁定提名無效的梁晃維、袁嘉蔚等區議員將喪失資格！

冇龜拉

有龜推

cl7s，清朝劍暫元朝官

兩樣野可以拉埋一齊講

可以追溯真係冇撚得頂

龍門任佢搬
晒鳩氣

舊圖拉

立法會果陣就話係咪真誠就逐次計，而家就同你玩追溯，乜撚都你講哂啦

李柱銘:敗登會帶領世界走向光明

係中共下， 有咩唔得？

共狗最鐘意玩呢招，你上輩做過地主/乜柒野都可以攞返黎鞭

立法會果次都係啦，即刻dq omdb果幾個

支持將所有自由民主左膠， 和平使者bin到體無完膚
一齊攬炒擁抱黑暗
人類天性就係要不斷戰爭， 排除異己， 汰弱留強

即係話當時2019 個選舉主任有錯誤啦，一定要追究返DO 責任

拜登上台之後所有野加速

醒吓啦，自己友點會追究

場波開始咗先不斷改規矩
唔係入唔入籠門咁簡單
係掂到個波都對家贏

抵啦兩個左膠 其他2打6唔識

侵侵係度就會有4個共狗被制裁
幼登唔知點呢